三上悠亞告白「最愛的國家是台灣」中國網民怒：拒看她的AV！

日本AV人氣天后三上悠亞25日在IG表示「台灣是我最喜歡的國家」，又讓中國網友玻璃心碎了一地，甚至揚言要抵制她的AV。（資料照片／張哲偉攝）

日本AV人氣天后三上悠亞25日在IG表示「台灣是我最喜歡的國家」，又讓中國網友玻璃心碎了一地，「台灣是中國一個省！」、「台灣是個國家是我聽過最好笑的笑話」，甚至揚言要抵制她的AV。

許多台日的網友也不甘示弱，紛紛留言護航三上悠亞及台灣，「我喜歡在台灣工作，這是一個最喜歡的國家。」、「台灣是一個獨立的國家，與中國毫無關係。」

日本AV女優三上悠亞在兩岸擁有許多粉絲，日前她來台出席「TRE 台北國際成人展」，返日後在IG分享台灣工作心情，「這次在台灣做了很多工作，台灣人真的很溫暖，每次都熱情地歡迎我，是我最喜歡的國家。」

此舉又讓許多中國網友玻璃心碎，紛紛湧入三上悠亞的IG留言洗版辱罵台灣，「台灣永遠是中國的一個省」「一群彎彎自稱國家？這是我這輩子聽過最可笑的笑話」「台灣島屬於中國、中國牛逼！」「台澎金馬是中國不可分隔的一部份」「彎彎的神經病可真多」。

許多中國網友湧入三上悠亞的IG留言洗版辱罵台灣。

之後，三上悠亞將貼文從原本的「國家」改為「地方」，並附上台灣國旗的貼圖，不過，台日網友們也不遑多讓，紛紛留言力挺三上悠亞與台灣，有日本網友說，「我喜歡在台灣工作，這是一個最喜歡的國家。」「台灣是一個獨立的國家，與中國毫無關係。」

日本網友留言力挺三上悠亞與台灣。（圖片取自三上悠亞IG）

阿Sir返工都掛住睇？

中國睇av唔係犯法架咩

你點看的

最下果張好撚正

講到自己可以自由睇AV咁

中國睇AV會俾錢咩

你點知的

求seed

Who fucking cares
最好抵制
神登又中hahahahhaha
pornhub youporn 開始做嘢啦

要爬牆睇姐

班支那狗真係好癲，日日又係你話台灣係你一部份
咁佢愛台灣=愛中國，自己沖出黎柒

反正你地都唔會比錢
有關係咩?

返工先睇

唔睇影響到佢咩
AV又冇票房既

應該好快道歉…

你點睇的

睇老翻抵唔抵制有咩分別

支那可以睇住維尼AV打飛機啦

班人真係好撚煩

留名

都on撚鳩

睇三上av先愛國呀

從來都冇俾過錢 變相損害三上權益 間接傷害小日本經濟呀

同志們應該多看av

講到好似佢地個個比錢睇av咁喔

驚閪，支那人都係睇老翻。
撚會俾錢買正翻。
罷唔罷睇都無影響。
今晚就返去J下三上以示支持。

唔睇咪懲罰緊自己

佢有套女搜查官AV仲係講潛入病毒實驗室
勁抽水！

今次真係要支持一哭二鬧三上悠亞

今日最新番

三上悠亞潛入支那武漢P4實驗室，
尋找共產黨罪證被擒

2019年

今晚就J你

支那班閪人對住自己國旗打J 算啦
一聽到國歌連前列水都標鳩埋出嚟
使撚睇AV

即刻買黎睇以示支持

其實佢哋個牆喺攞黎擋細路 擋佢哋上咸網政治野之類
牆點翻其實都無乜人捉 佢哋仲覺得係正常

小粉蛆又出精

我都想問講到自己係俾錢睇咁

AV有銷量榜同埋奧斯卡
不過我唔覺得支那有貢獻過

屌你老味講到自己好似有份俾錢買咁

反正遲d都唔比睇
早d話擺睇仲可以攞返個尾彩

你點愛的

Ig post del咗啦

佢地都無比錢睇 唔好講到自己好正義
成件事好撚好笑

支那人睇有比過錢咩, 唔睇咪唔睇冇人想知

想屌

啱喇,睇咩日本AV，小支支快的走去睇華春瑩啦。

屌你老母懶係funny咁

唔睇？
中國班仆街都係睇翻版
比係屌未又係乖乖地屌

反正你都係唔俾錢㗎啦，你咪唔好睇囉

蒼井空是世界的

又有依啲傻閪 玩撚咗成10個月 到依家仲覺得自己好撚有趣 從唔知幾時開始樓主都唔想理佢地 每次佢share啲正經嘢 下面一定有班小學雞留 你點知的
咁撚樣嘅同路人要唔要都擺 低鳩能

粉蛆係度逼日本人入奶茶聯盟

邊班先

Block晒佢地

悶啦屌你老母

咁撚多五毛又唔撚見狙擊

on9

話罷睇個d 有冇買正版

阿sir得閒睇Av?

渣波~

一哭二鬧

其實連登拒食美心咪又係咁
本身都唔會食

j 死你條仆街

雖然係，但其實香港同台灣又有幾多人會俾錢

三上：好撚驚

佢只係話台灣係最鐘意既地方 冇講台灣係連國家喎做乜鳩

問你老母個大臭閪啦

屌，喺巴士笑咗出聲

佢明明係講場所又唔係国
好政治正確喎

其實佢同高橋上年都冇講咩一個中國

係你個深田沖出黎奶

依單野好似係幾個月之前。。。

三上副計

國家後改左地方

改左，之前唔係

有比錢咩

好靚女

講得出就要做，再睇就爛JJ

又唔會俾錢買片
又唔會搞活動請佢去支那

wfc nmslese?

講到你有俾錢睇咁

屌你老母po舊聞做乜撚野

呢件衫著得佢個胸型好靚

班玻璃心日日話邊度邊度係中國既一部分
又話要抵制依樣果樣

佢哋對住中国呢兩隻字已經射到一地都係, 邊使睇三上

香 港 國 寶 ： 許冠傑

屌

人中之龍有三上由亞，會唔會禁埋PSN?

喺FANZA買左兩隻正牌三上悠亞片果然係物超所價

人哋都唔care你支那睇唔睇jm9

good morning sir, yes sir, no sir, goodbye sir

俾錢買正版架 辛苦錢
雖則未做到全部
但岩心水係會買

精神意淫

明明人哋有獨立軍隊貨幣總統

温柴拉

班人一世講咁多大話
唔怪整個肺炎
或者黎多幾次文革收下頭

打完丁講：我唔會打丁

乜鳩嘢拒看
講到好似真金白銀俾錢買咁

罷睇翻版當抵制
符合國情

seed？

Why not both?

要講得出做得到先好呀大陸仔!

夠姜你就俾埋條link我

支那有幾多人真金白銀睇AV LOL

台灣年年搞成人展真係課落去俾班AV女優，都唔使揀啦下話

今晚即刻丁佢支持吓

我老婆一流

Taiwan No. 1

成班罷睇翻版當抵制

真係笑話

收皮啦，班支那垃圾咪又係睇翻版

啲女優去支那都係做富豪生意
關班窮閪小粉紅撚事咩
相反台灣成人展就幫到佢地加銷量喇

成人台連登仔全面進場

中國網民有比過錢?

Good morning 蛇

nmslese: 乜外國唔係睇老翻架咩

好人世平安

今晚j 佢

本身都唔係睇正版架啦

SSNI 409

我一陣就J到你一哭二鬧
三上bb

三上我愛你

本身唔中意J太出名個啲

等陣食完lunch就J爆你

女神

講到自己好似有比錢買佢啲av

不如問下有邊個會係有俾錢睇

我諗中港台其實都無乜邊個地方嘅人有比錢睇

希望支那連pornhub都上唔到 幾時會連外國網都禁埋呢

以後淨係j你！

大好きの場所
咋喎 邊度國家呀？支棋？

睇過三上橋本vr合演既我表示支持

上年四月報導過喇喎 sir

大好きな場所wo，唔係指地方咩，邊度有指國家==

如果日本仔網絡上唔反擊一下證明佢地無得救

睇免費av都咁撚多嗲 最好一世唔好睇

講到好似有份比錢買佢AV碟睇咁
大陸人幾時有著數比過佢呀

十三億人搵一百個有買正版都難喎

大陸網民唔知幾多人會真金白銀俾錢睇av呢

其實有方法，你去pateron俾50美金subscribe蕭生，嗰50美金除左可以睇蕭生嘅分析，蕭生都講過會用部分錢幫係台灣嘅人。蕭生亦都會俾HOVOD code你，HOVOD係有買左AV嘅，search過有三上

唔係10yen嗰兩隻下嘛

至少台灣都有成人show可以出
支那唔會有

今晚就J你
咁撚串話台灣係國家丫拿

old news

咁又係，而且台灣好多周邊產品都有人買，香港人就扮晒道德會歧視買呢啲嘢嘅人。

香港av女周邊都有一定客路

但走水貨唔會計香港有俾

其實香港搞成人show都有人去 不過會俾婦女團體屌

啲大陸人發脾氣真係得啖笑

第一張相好似大咗肚咁

成班小粉紅咪又係非法下載黎睇
一個仙都冇比過
講到好似唔睇好似令到人有損失咁

之後，三上悠亞將貼文從原本的「國家」改為「地方」

seed呢屌你

終國只有盜版

講到自己有付出金錢睇AV咁高尚，你班支那人付出精子就大把

咪又係睇老翻

講到支那人好似有畀過錢買咁

支那人講抵制同兒登狗講殺警一樣可

三上唔係已經退左av圈 做緊韓國女團

seed

佢地有比錢睇咩

咪唔好睇囉 講到自己俾過錢買咁

咱們的子孫枉死了

大陸仔睇人 AV 有冇俾錢先

睇返自己中國出土個啲羅湖深圳北姑囉

本來對三上無乜好感
下次去日本買返隻收藏

快到咁

我要支那除左三上悠亞之外
51都唔可以提！

塑造51成為另一個支那禁語！

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

咁台港都有好多活動會請佢哋過嚟，哥啲先好搵
大陸有無先

屌，你地都係睇盜版

佢咪又係縮沙, 對住班小粉紅

口裡說不 但身體是很誠實

黑警仲喺度
勝和有野佢做？

假胸不了

SSNI-409
秘密捜査官の女媚薬漬け限界拷問スペシャル三上悠亜

講到有畀錢睇咁

支那買到正版AV先講抵唔抵制啦

今晚j佢

你點睇架

講到自己會俾錢睇咁

lm返屋企J 支持

nmslese: NMSL

好似係上年嘅新聞

不過唔緊要照j

香港都係

咪又係睇盜版

成段嘢都無講過台灣係國家，只係有民國旗同埋話台灣係自己鐘意嘅地方
瓷國人咁易玻璃心

翻牆睇av仲咁大聲

咁咪撚睇囉

我有

睇過既全部av既0.001%有俾錢

扑扑下除黑絲 頂

又要打j了

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

你點影的？

人地就一哭二鬧三上悠亞
Nmslese自己就走去上吊

Old news?

你

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

佢地有L俾錢買正版AV
咪又係盜版…
支唔支持有咩分別…

日本AV女優 仲敢言過 中國香港歌神

香港後生仔：J 三上悠亞
香港上一代：J TVB歌神

Post都del埋

我覺得好fun喎

支持 真。黃色經𣾷圏

台灣事唔關終國事

日本女優好似成日會去台灣出席活動同見面會（兼去做下雞）咁，台灣人可能或多或少會比到錢佢賺中國就無咩點聽過有呢樣野

中國唔俾呢堆野同人入境

支那都好似有D代言

屌，咪又係睇老翻

日本AV加韓國KPOP

出現了 +1

其實d av線上最大賭場有冇俾版權費?

正想講 咪又係成班爬牆上pornhub免費睇

佢好似果個 youtuber 點點

我哋夠鍾意台灣咯，又唔見啲支那人杯葛唔落嚟香港屌佢老母！

By the way, 你點知的？

免費仔

泰支大戰,cnmb,nmsl)
逼逼逼(嗶嗶嗶)-謝金燕

I wanna translate nmsl

又無比錢，你未唔睇囉

支那狗玩抖音啦

拒看又點
人地係咪會中輻射死?

係咪個咩日理萬姬成日見到個廣告

on99

W

講到班支那人有比過錢咁

台灣會多好多
佢哋買正版途徑多好多
又有幾間日本既成人公司有係台灣開鋪

最好搞到習大大禁埋，AV都無得你班芝麻人睇

AV亡黨亡國

講到佢地睇av會俾錢咁

買正版先好出聲啦⋯⋯
三上根本唔在乎 又唔會影響佢收入

一蚊都無比個既垃圾 無咩人出聲

今晚J你

芝麻仁唔係仇日架咩，睇乜撚野日本AV呀

10 yen 真係好過非法下載

今晚要睇下佢先

買完係online 定下載?

好似del post already

即刻j你套新av

鬼有俾過錢睇咩

屋企睇係合法

nmslese 記住唔好睇片
邊個睇佢邊個就係台獨

唔比咪唔好咁口響話唔睇人av

就係睇盜版唔比錢佢賺

所以以後我吾睇深田
睇三上

利申 而家睇緊高橋

今晚就j佢

Yes,sir

根本人地就係一個國家 佢應該淨係支持已經表態認同「台灣省」嘅公司/牌子/藝人 睇吓又剩番幾多野可以揀 吓吓都玻璃心唔煩咩？

支持三上

seed or lomo

笑死講到好似有俾錢買過咁

種子唔該

唔駛咁複雜掛直接幫襯佢個仔咪得囉

molamola

支那人幾時起義

on9
講到自己有比＄咁
Lol

個post已經del左？上佢ig睇唔到

正想咁講

推

走得太前

大陸閪當正自己睇正版咁

重點係部份錢幫到「一班係台灣嘅人」，打丁都可以幫到人

唔知點解D AV女優咁鐘意台灣
之前松島楓 又係話鐘意台灣

Funny

屌，支那人咪又係睇翻版改黎做咩姐

睇吓台灣發展史你就會知點解台日友好

Thai果杯咩黎

三上

又話愛國，做咩翻牆
又話反日，做咩睇AV
又話反美，做咩上IG

班大陸人真係精神分裂嘅

片你又唔買，周邊又無
你睇下蒼井空而家好發咩？
佢咪醒，中國根本無市場

講到自己有畀錢買咁

跟隊

我記得個男嘅一晚射咗十次

但老實講.三上大家唔覺得佢假波咩

支那人能算是人嗎

點都真過明日花

小弟都想略盡綿力咁支持吓
有冇邊套好介紹

游B

seed啦屌

2個都一樣係假到仆街

柒完泰國 柒埋日本
小粉紅仲未柒夠
全球反共指日可待

都好撚正

今晚又要狠狠懲罰三上……對住個幕

泰式奶茶，想試可以去葵廣或者銅鑼灣買杯試下，但好甜，如果唔鍾意飲太甜未必啱口味

Taiwan Can Help! Yes!

你同Venus 套AV呢

場所咋喎
冇話係国

我尋晚先同三上happy 完黎....

lm

今次撐你

今要懲罰下佢

泰式奶茶呀！

又係拒看盜版？
好事黎

屌！你地班大陸人有x俾錢睇嗎？收皮啦！
台灣是我喜歡的國家too!!!